我間房有好多衣蛾 屋企人唔理解 仲話唔係蟲 我發癲狂喊尖叫佢地先怕左我

我好辛苦清左兩個禮拜
依然仲有好多幼蟲
屋企人話我夜晚開吸塵機好嘈
佢地話用手幫我執 結果隊左落d縫入面吸都吸唔到
仲話我大驚小怪 仲大聲鬧鳩我
結果我發癲狂叫唔撚係你間房你梗係唔明啦屌
佢哋先收聲
又無限loop
幼蟲成蟲幼蟲成蟲屌你老母

將啲幼蟲掉落佢間房到

倒d潔廁得落條la整死左佢先

知唔知源頭

屌你老母咁都唔使大叫下話
叫你老母咩唔識自己殺左佢自己清左佢？
間房你架
你自己都識講啦

屌你老母梗係要大叫啦
唔發癲佢地邊識重視你
根本好多父母都唔理仔女講乜
以為自己岩晒嫁

原來就係你

衣衣蛾蛾

又係你個痴線仔

我講左半個月
佢地都覺得我小題大做
仲話未見過唔係蟲 垃圾黎 話我間房dirty

唔知 周圍都係 我好努力清左好耐

你有冇見到樓主話已經清左2星期
你未試過根本唔知有幾煩心,清完又有清完又有
屋企人又唔SUPPORT反而話返你轉頭
兒登仔

咁清左兩星期都清唔好 代表你唔識清
間房你既 話知你有蜜蜂鬥 都係你既事
你要對你間房負完全責任
而唔係怪你屋企人唔support你

咁大個人都唔知責任係乜 義務係乜
睇死你都係中學雞
教精你咋
學下啦

屋企/間房太潮濕？

你上網睇下大把人清左好耐都清唔到啦
房既位置通風 濕度都好大影響
你又知人地間房得佢一個住？
無人怪屋企人唔support 係怪佢地落井下石

咁大個人少少理解能力都無
我就做緊野 你就千其唔好生仔
害撚死下一代
不過睇撚死你都生唔到仔

你鐘意點咪點囉
說話就講左
聽唔聽你既事
你覺得間房有問題，要叫要嗌要屌你屋企人係你既事
幫人教仔我冇錢收

做緊野都成個中學雞咁
睇你都係同老闆過唔去 搵緊萬令蚊過日晨
收檔啦

垃圾到呢 講野完全無重點
原來連登咁多讀寫障礙

唔好意思 我老闆幾都鍾意我
再唔好意思 唔好以己度人
你搵緊一萬幾千唔代表人地都係

以為自己出post

樓主依家咩環境呀？仲有冇衣蛾？

你有幾嚴重？

少左好多啦
買左支biokill keep住吸塵好左少少

窗簾轉埋紗布，
日日開抽濕機，
再用漂白水清潔都解決唔到，
不斷死灰復燃

搞到晚晚要清床上幼蟲先有得訓，人都癲

屋企人又係唔覺得有問題

床上幼蟲咁誇張
有無圖望下
啲蟲鍾意食棉 去到咁誇張搵下個源頭好啲

鴨脷洲好多衣蛾?

咩 唔明